借左24個月糧瞓身買螞蟻 諗住抽到即刻放 先至有錢還

點算

咪來緊呢個星期咪退錢囉
假膠

蝕息都蝕撚死

40000股用hsbc 孖都係3舊水
點撚樣蝕死呀假膠

傷得你這樣徹底